[純學術討論] 抗爭者/遊擊隊聖經 - Anarchist Cookbook

注 : 此post為純學術討論, 並不鼓吹任何非法行為
亦同光復香港 時代革命運動絕對無關
如有雷同, 實屬巧合

簡介

下載link

啱啱先醒起自己bookmark仲keep住條link
希望而家個學術討論仲未太遲
呢本書曾經係多國禁書
雖然已經有咁上下歷史, 不過到而家仲喺互聯網上廣為流傳
雖然只得英文版, 不過D字都唔算深
內容由簡單既雞尾酒/陷阱製作方法到自製炸藥, 槍械介紹都有.

導讀 :
心急想睇重點既同學可以skip前言、Chapter 1同Chapter 2
前言主要係介紹無政府主義(Anarchism). 本書初版係1971年美國, 正值反越戰運動及嬉皮士高峰時期, 有興趣認識歷史同社會學既巴絲可以睇下
Chapter 1係講毒品同迷幻藥等, 同上, 純粹因為嬉皮士文化同毒品有相當淵源, 鍾意Breaking Bad既同學都可以研究下
Chapter 2 係講通訊設備, 包括如何鈎線, 信號干擾等. 但本書寫於七十年代, 當時仲係用緊有線電話同未數碼化既無線電. 所以呢類技巧喺呢個無線年代都相當過時

重點 :
Chapter 3係介紹武器及各種戰鬥技巧, 包括徒手搏擊(hand to hand)同持刀搏擊有咩注意重點, 攻擊咩部位可以即時制伏敵人甚至致命等
仲有各種自製利器鈍器等, 最有趣係一支四吋長既帽針(或者幼鐵枝)竟然可以用黎暗殺
只要由耳孔插入就可以直達腦部, 一擊斃命
槍械果part都係無乜特別, 一來outdate,二來香港人無乜機會接觸槍械
不過佢有介紹下自製消音器果D都幾有趣
最後有講到既包括如何自製催淚氣, 同埋中左催淚氣後既治療
原來皮膚食左煙之後用食油/BB油抹一次, 再用酒精抹一次, 會比用水更有效

Chapter 4係各種中伏陷阱同火魔法介紹, 初階既火魔法有雞尾包, 原來電油同機油用2:1比例整既雞尾包更香更脆. 跟住仲有其他高階火魔法以至大魔導士級魔法

希望大家重拾書本, 快樂學習

推

無人想學術討論？

你不如重開，標題直接講重點（如何戰鬥）